點睇啲大學生做狗公溝初中學生妹

無問題
搵食行遠啲

人地拍拖關你撚事咩

點先識到

中學妹易溝啲囉

原來連登仔係咁睇

處，香

中三以下都搞 無人性㗎

初中已經被人睺住個處

衰十一

自己鐘意嘅比個大學生食左隻豬就上黎取暖
樓主一定係死毒撚

點睇26歲溝16歲

身邊見到有人係咁

世事都比你睇透了

毒撚就咪咁多FF啦

係邊度溝到

咁啱見到今日有20歲搞14歲 女搞男
所以咪睇下連登仔覺得男搞女得唔得

屌 上咗熱門

點溝小學生

點會唔得
愛情係無分年齡既

我都想知
究竟d人係邊度識到

所以衰十一 無人知都得？

連登仔有得搞就得架啦 最好係處添

唔好下下諗扑野得唔得
唔俾puppy love既

假設 一樣情況 男女互換 都無問題？

玩星光樂園 玩lovelive
D蘿莉追住你換卡

個問題係發生左性行為

我標題唔係咁好 應該係
搞學生妹

我又冇乜依方面既興趣

狗公垃撚圾 搵食死開啲 唔好搞蘿莉

咁我就覺得 搞就唔好了 始終犯法
只係溝 就完全冇問題

ching有經驗咁

唔好搞搞聲咁難聽
成日諗埋d咸濕野

人生贏家

D蘿莉玩whatsapp好中意錄音 有d煩

人神共憤！
大學生表面文質彬彬、有學識，原來骨子裏仲係一個狡猾既狗公大淫蟲！
唔認真讀書都算，仲要撩學生妹拍拖，甚至開房扑野，呢啲撚屌罪大惡極，唔死都冇用，最好快啲衰十一留案底
而家啲中學妹，一撚啲安全意識都冇，咁細個就學人玩父女戀，第日見到啲廢老仲唔出晒水賣身？唔讀書都算啦，至少都要識保留下貞操啦。
目光放遠少少，試諗下咁細個就俾人破處，唔理你美若天仙定點，第日身價就大打折扣，頂多只能夠搵個毒撚埋單，冇得同真命天子共渡餘生，所以為貪一時之快，得到既係一生的遺憾，何等不值！

蘿莉完勝港女
溫柔善良真誠
港女都係蘿莉變出黎
唔知d女點解越大越麻煩越大越衰

13歲識現任男朋友 當年佢18
好鍾意大哥哥

中學果陣食唔到咪有學生妹,大個左想試下
正如你中學果陣食得太多學生妹就想食下OL/大姐姐

唉！愚昧！

目前已拍5年以上

拍左5年
咁係咪啪足5年？

召喚報驚撚

女人最美麗既時侯就係15-18歲
中學畢業之後個世界大左好多, 會崩壞

你睇下，為左貪圖一時之快，可能會賠上人地一生前途，你有否感內疚？

追擊5P巴打

唔係個個一拍拖都會即時扑野既

咁你係咪拍左拖3年先扑?

ig見到 成日po打茄輪相
26叔啊叔樣 16歲學生妹

廿六歲就啊叔樣？

唔記得廿六定廿七 總之男女爭左起碼十歲

俾人呃感情啦
正常26歲阿叔樣點會溝16歲？
肯定係想扑野啦
你估馬克龍咩

係呀

呢個年紀好難大叔樣，除非大肚腩

年齡差咁大，思想差一大截
一個思想清純，另一個就成熟既
正常性格點傾得埋？
計我話，應該係個哥仔想扑野
特登改變性格迎合條女

除非真係大家思想性格好相似
否則都應該係如我所料！

30歲都唔會呀叔樣啦
男人KEEP得好 根本可以溝番細自己好多都得

算你啦,識戴返個頭盔啦

唔理好醜但求就手

其實問題係邊

吹牙

..

狗公溝咩都係狗公所以無撚所謂
Btw 已經唔知點樣溝女唔係狗公

真
以前中學啲女同學有陣好淡好天然嘅體香
行過聞到都醒神

而家返工班女同事最多聞到係人工嘅香水/ 沐浴露味

好似有啲道理

溝條冇仔追緊/冇男朋友既女咪唔會被人話厹,好似肥絲咁(好似係

好似係

果種少女香

小學生先有

bb味

我記得我讀中四個陣都已經興玩幼齒
有兩個fd 9月1日開學即刻落中二個一層撩女
無記錯個名叫reno同jason

中四溝中二好正常喎大佬

個陣我係佢地隔離望住
兩條友個樣狗公到
佢地兩個中學個陣d野再激d都仲有

爭兩年咋喎

這些機會

戀童果班應該拉撚曬去

屌你老母臭閪

比我就算５６都想屌個１６歲啦

戀20歲以下後生女果班應該拉撚曬去打靶

屌你老母臭閪

其實不嬲都係男向下溝嫁啦

中年有事業/錢就溝出黎做野無耐既

出黎做野無耐既就溝讀緊u

讀緊u就溝返大學同學/高中

高中就溝初中

基本上都係咁玩嫁啦

當然鐘意留幾級既都有

講真 好少真係同年既結到婚 大多數男大女細

點解會溝得落初中 我而家20已經覺得有代溝

毒撚眼中同異性講句野都狗公
抵你毒成世

咁你點睇26溝16

當局者迷，旁觀者清！